
- git init : Khởi tạo repository
- git remote  add origin url : kết nối repo local và repo remote thông qua url


- push code to remote : 3 bước
b1: git add -A
b2: git commit -m "message"
********
b0 : khai báo username và gmail : chỉ làm 1 lần trên 1 máy

b1 : tạo repo local : mỗi dự án tạo 1 lần

b2: tạo repo remote : mỗi dự án tạo 1 lần

b3: kết nối local và remote
